黃大仙現場唔見相機

啱啱催淚彈嘅時候有個師兄救左我

當時喺黃大仙B2出口嘅頂

我將部相機交咗比嗰位師兄

跟住就跑左入地鐵站

依家搵唔番部相機

希望嗰位師兄見到可以PM我🙏🏿🙏🏿

我會喺嗰個位置等你

物品: canon 5D4 + 70200 (包晒黑膠紙)
地點: 黃大仙龍翔道催淚彈現場
時間: 四點鐘
contact: @Yoyocyyc
#報失

tg見到

推

係呀師兄，裏面啲相好緊要

有曬黑警放TG啲大頭相

好重要

推 文宣要source架

Push

上面部5d4唔係你嘅？

係我㗎

麻煩幫我推下，我自己一個推唔郁🙏

上面唔係留咗個tg contact咩

定你係報失嗰個？幫推

push

我係報失個個，唔該幫我推下

推推

推啊

幫你推 相機真係第二老婆

pish

而家來講直情係大婆啦🥺

推啊好重要呀

tg

幫推

Yoyocyyc

搵番未？

緊唔緊要我唔知 我收到call 要拆招 我黎既
狗戰術已改 一定要識拆招

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

Pish

推 要搵返啊